個個站都有老母唔見咗仔囡

啱先行經幾個黨鐡站，個個站都有老母話唔見咗個仔／囡兩個月。港共又一新招抺黑

大家行過可以大叫
你個仔咁多老母嘅，個個站都有人話唔見咗兩個月

老共。發功
死左人 先發制人 放假清息先

做咩唔搵警察叔叔開file呀

有人被姦
就 出 慰安婦 新聞先

到出真相 ，d人以為假，無人信

問佢個仔咩名邊間學校 聽日一齊去搵
通常佢唔答你 話自己會番黎

psuhh